今日係咪黃色股市日

8473
282
1716
1137
全部都升

1137係咪真黃？

282 會唔會再爆升多獲呢

原來袁彌明都有升

係咪要到下晝

如果唔係當年一男子ban9佢, 我諗佢係中立綠撚

5號仔都升
真黃

要問麵麵

8473 升緊

差759

好撚勁 3隻都升過1陪